食食下魷魚見到咁真係冇曬胃口

有冇人知係咩嚟 成條海草咁

兩條筋痴埋一齊啫

屌 係咪魷魚黎架

勁恐怖 開頭以為係隻魷魚食咗啲海草未消化就俾人殺咗
後尾越嚟越唔對路

不安

食完個身有冇痕

似人肝（純粹嚇鳩你）

女人手

不過份人on9

因為真係女人